國際突發：特朗普中招對武漢肺炎呈陽性反應

A personal valet for President Donald Trump, who among other things serves meals to the president, has tested positive for the coronavirus.

A White House spokesman said that both Trump and Vice President Mike Pence have since tested negative.

Trump was "not happy" to learn his valet, who is a member of the military, had tested positive for the virus, which causes Covid-19.

Source CNBC

拉

Trump and Vice President Mike Pence have since tested negative

Valet wor

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

屌 柒咗

你係咪唔識字

唔好push

唔識英文就咪撚9up啦

Fake news on99

嘩屌你唔識英文都出嚟po新聞

我好驚

舊會員都咁柒

疏 柒咗唔好pish

咁突發d新聞彈哂出黎啦，你見冇就知咩事

blocked

唔係話習總中招咩

係咪想俾啲五毛打下飛機？

唔識英文就咪撚睇英文報紙
笑大人個口

含撚啦你去